Ive engine

Engine hd 揀科，已知無法應付civil, survey又爆煲，應該揀building studies 定building services？

數學好難嫁年年好多人退學
中學有冇讀m1m2

Building service

我係ive fd升上，因dse英文u

唔好揀工程啦

英文唔係問題 數學先係難過晒中學d數

數學dse得2，仲要無m1m2

祝你好運你會有想退學心態

咪讀狗科 quit ive入東大/hkcc nursing

nursing for sure
讀完錢途同前途都好過濕9工程